去7日橫濱/鎌倉/冮之島，大家俾啲意見我

之前去東京時
抽咗一日去鐮倉冮之島走馬看花
今次想用多少少時間去鎌倉冮之島同去埋橫濱

7日時間應該點分配好？ 3日橫濱+4日鎌倉？

同埋如果唔想搬洒店，係咪應該住横濱好啲？

去埋橫須賀會唔會好趕？

Thank you 幫手

4日鐮倉有咩玩⋯⋯⋯

橫須賀可以半日行完
鎌+江 3日乜都夠啦 你都去過

其實諗住慢慢行慢慢hea ……
如果係其他地方用多咗時間，就用少啲時間係鐮倉

橫濱有乜必去景點？

有無正洒店介紹?

如果你真係只係想慢慢行慢慢hea，咁又洗乜問人時間點分配同去邊啊？
慢慢行慢慢hea咪得囉

橫濱2日我覺得都夠，鎌倉江之島當你未去過3日，剩番兩日去埋箱根啦

如果唔浸溫泉，箱根有乜嘢玩/睇？

慢慢hea，唔等於乜計劃都無
我hea的意思係放慢腳步，唔會一日趕好多景點姐

坐下吊車、海盜船，睇下風景（大涌谷、個湖）、美術館咁

好似唔錯👌

Landmark tower
大棧橋
紅磚倉庫
三溪園

住過Hotel AI覺得幾好 又平又近地鐵

櫻木町嗰邊都多酒店
夜晚有得睇夜景
有時間可以去埋八景島

唔該曬

啱啱search過
櫻木町交通真係好方便(不論來回羽田機場/去橫濱景點/去鎌倉等等）
一於研究吓附近有乜酒店先

點玩咁多日

鐮倉加江之島一日都慢慢行得哂，我又唔覺江之島有咩特別，如果想放慢咁玩，不如直接去河口湖，富士山真係靚到，坐半日飲咖啡咁睇都唔覺悶

鎌倉好似一年有兩次流鏑馬睇
上年9月去睇過幾正

過幾日獨遊
Book左兩晚landmark tower

總之唔好plan一日去晒鐮倉江之島
岩岩去完諗住夠時間點知去到江之島都差唔多天黑

你由邊度出發？

啲景好似好靚

貴唔貴？

連稅望海 1500 1晚
60幾樓
住兩晚夠皮

跟住book番新宿三星酒店
諗住去日光 輕井澤

橫濱 鎌倉行到7日咩

橫濱1日 鎌倉加江之島1日就得啦 駛唔駛玩7日咁多